男人明明package好但係又無拍拖係咪多數基

公司有個同事高大靚仔聰明﹐份人talk得又體貼﹐完全無不良嗜好﹐仲好Sporty周身肌肉。
但係一直都無女朋友。有時吹水其他同事問佢做咩唔搵返條女﹐但係佢次次都係話慢慢黎啦。

呢種人係咪多數係基?

係，噚晚插完我黎，又粗又猛。屎眼滿滿的

人地有對伴侶有要求, 寧缺勿濫

如果換轉係女﹐應該一定唔會無仔

用晒d時間增值自己邊有時候溝女

同公司D矮柒同事都有女

要求高囉，有咁好嘅條件俾我都揀個好啲嫁啦

通常係到估人地係基果D先係基喎

我唔係基

香港地唔狗公嘅男人買少見少啦﹐除左D毒撚

出面食開女女你唔知
大把女女 有男朋友都唔會post ig fb
繼續騎牛揾馬

晚晚同唔同嘅女屌閪又同你交待？

咁係條女濫姐

出黎做野 見到D女唔好講靚 正正常常樣都多數有仔

而家見到有人講寧缺勿濫都諗起terry

唔通四圍食二手雞咩

可能佢內心暗藏毒撚
單身太耐自由自在
突然多條八婆管住幾大都唔制

有可能佢唔鐘意拍拖，可能one night stand
有可能其實佢私底下性格奇奇怪怪，啲女仔就唔到佢

是

佐助型毒撚

成日叫雞你都唔知啦
你好了解佢？

可能想搵個岩既人 佢可能覺得媾左女降低自己生活質素咪唔媾囉